警察係一種神聖同正義嘅職業嚟

我由細個就被灌輸警察係一種維護法紀同保護市民生命嘅職業，到依家竟然見到警察係會屈市民（用胸部襲警）、十幾個全副武裝嘅警察圍毆一個男仔對佢拳打腳踢，好似黑社會尋仇咁、無啦啦用殺蟲劑當個休息緊嘅外籍人係殺父仇人咁噴、仲要用槍瞄住人個頭嚟射驚佢唔死。

好喇唔理咩政見都好，當你要做嘢無辦法要去守立法會，但係唔需要主動帶頭傷害手無寸鐵嘅市民，知法犯法。到底你地係咪當咗自己黑社會，唔該攞塊鏡照下你地個面目猙獰嘅樣，比惡魔更加惡魔。

要記得你地係警察嚟，唔係黑社會、僱傭兵，如果你地唔識盡忠職守，忠於自己職業嘅本意，就唔好學人做警察，破壞呢種職業嘅名聲！你地係要保護市民，唔係傷害市民啊屌！！！！